男人生得矮唔係問題

但唔好矮過175就得

你老
Me174

讀hku enf 做埋sfc intern咪有女

男人咩樣咩身高都無問題，有錢就得

香港好多仔矮過175

但好多都有拖拍

連登仔: 好快戴綠帽

無錢先係問題

插完先俾你

女人無36d 24腰 唔好拍拖唔好出街
太7

其實男人窮真係唔緊要

係香港，幾柒既女人都大把人追

係咪好過冇先